民憤不平，抗爭不停：813繼續癱瘓機場

唔好比呢個政權好過

而家就係要斷你衣食

大不了就焦土，一齊食穀種

[賽後檢討] 抗爭者進化史

721 811

[緊急分析]法！不！責！眾！

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

612 721 811
Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

推

推
贏要谷，輸要縮
聽日一定要繼續

p

冇錯，抗蛇隨棍上，乘勝追擊

十連開始
1

掃走晒啲失敗主義嘅三毛之後
終於可以講返啲正經野

首先今日一定係成功
因為一定做到效果
而且香港警察係做唔到野
佢地根本唔敢喺機場郁手
因為郁完手令機場停幾日嘅話，佢地係負擔唔起
相反其他人都係支持我地
而呢個亦都係合法

所以佢地先會係咁吹風嘗試帶風令大家唔敢去

2

1

3

去機場

4

全民抗爭 背水一戰

對港鐵進行不合作運動
唔係塞鐵 係全民跳閘

1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

完全連唔到，睇黎方向正確